印度神童係咪都入巿算

唔好預測啦
錢落袋最實際

賭唔係100%賺
但賣貼士一定賺
明未?

你呢啲世俗人就要世俗嘢啫